依家申請邊張信用卡好

優惠，回贈好d之類

利申廿幾歲都無一張，零認識，申請黎交錢之類

白卡

Tap & Go

AE黑卡

搭單一問，儲里數應該用咩卡?

渣打 比比鳥 可愛教主賣廣告果張喇

乜野都1.5%現金回贈 仲有外幣2%

渣打亞洲萬里通
儲miles 快過AE
申請完差唔多冇用過張黑卡